//////////////////////////////////////////////////////////////////
HW_08 - jQuery

js/jquery.myModal.js
scss/_modal.scss

Чтобы создать окно необходимо использовать метод:
.modal('type', 'message', 'name', 'color', 'event', 'delay');

Example:
$(window).modal({type:'Input', message:'Subscribe to this blog and get new updates first.\n', name:'Subscribe', color:'white', event:'load', delay:10000});

Настройки окна:

====== 'type'
Устанавливает тип окна. Их всего 4: 
- Confirm (Вопрос для подтверждения действия);
- Success (уведомление об успешном выполнении); 
- Error (уведомление об ошибке. Используется по умолчанию);
- Input (окно с формой для заполения).

====== 'message'
Устанавливает текст сообщения. По умолчанию 'Something went wrong.'

====== 'name'
Устанавливает название окна. По умолчанию 'Window'.

====== 'overlay-color'
Устанавливает цвет врапера (затемняющего фона). По умолчанию 'black'.

====== 'event'
Устанавливает событие, после которого появиться окно. По умолчанию 'click'.

====== 'delay'
Устанавливает задержку появления модального окна. По умолчанию '0'.

//////////////////////////////////////////////////////////////////
HW_09 - Mediator

Работа медиатора реализована на странице ./post-catalog.html;
Функциональная часть описана в ./js/catalog.js;
Стили ./scss/_catalog.scss;